豐田添八全新大型DLC 現已上市

更新內容

東北區域地圖
新增: 秋田、岩手、福島

放入雪櫃: 青森

關東地圖
新增: 新潟

中部地圖
新增: 靜岡、三重

關西地圖
新增: 兵庫

中國四國地圖
新增: 鳥取、岡山

九州地圖
新增: 宮崎

即將更新: 長崎，福井

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為佐賀県公演，將於2020年1月5日舉行。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。至今Team 8曾到訪香港3次。

一直以來，Team 8的成員都希望隊伍的代表曲「47の素敵な街へ」奪得AKB48 Request Hour第一位。2019年，經歷過連續兩年的亞軍飲恨，「47の素敵な街へ」終於都在Request Hour奪冠，場面令人感動。

相關連結：

成員instagram&twitter list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 4th lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

2019 Toyota Rent-a-car 廣告系列

開貼用資料文件：

放入雪櫃: 青森

留名

睇標題仲以為係講車

靜岡 官圖 pure 好多 但係咪有幻覺 睇件衫都feel 到同其他member 有差距

睇下d日本仔起底番黎既資料同舊圖就知咩事

留名 期待年尾活動

一路好走

好靚

新靜岡就算啦好嗎
（新po留名）

其實都幾撚醜
仲要係混支那種

比架仔奶過，不了

新人原罪 特技係講支那話

任何mb同我講支那話 我都即刻

奶埋一份

btw 琴日係劇場睇初夏跳舞同唱歌，樣樣都超突兀.
個跳舞既方式 真係走火入魔 梳打水生歌

好心做壞事

而家係無得我奶

交比我得架喇,你快啲派人去保住行天貞操

原來仲係豐田架

貞操帶

這些機會不是屬於我的

你去多啲無錢EVENT就會慣,你聽/睇太多播碟CON

又變返45個

轆仔 正到

明白了

D碟唔知執左條sound track幾耐先拎出黎賣

垃圾皇X代理
契爺出新車香港九成都唔會有行貨
一係就頂級版價錢基本版配備

以為汽車台

係香港買架濕鳩基本版corolla都廿萬
出架A5 / BMW 5系算啦 仲抵屌

緊係買プリウス再bid個TEAM8車牌

好掛住吉川七瀬

5仔太大
3仔算了

FF完, 再睇下自己個荷包

大家快睇Showroom
可愛既mb等緊各位射塔

大運動會（Fortnite)

關東esports隊

電莖損手

一個長馬尾側面 一個戴眼鏡 玩電腦 好撚正

幾時開台與民同樂

チーム8初の冠番組「AKB48チーム8のあんた、ロケ！」を前身として、2016年12月にテレ朝チャンネル1でスタートした「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！」。

みなさんご存知の通り、紆余曲折ありながらも走り続けてきたそんな「あんロケ」が、11月放送の#49よりパワーアップ!!
なんと毎回が2時間のスペシャル構成！ 「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！ターボ」として生まれ変わります!!!

2時間ノンストップで（もちろん法定速度は守りつつ）走り続けるために、装いも新たにターボエンジンを搭載した「あんロケ」！ 衣装も大好評だったツナギがカムバック！ まさにターボ！

ただし、放送は3か月に1回に......。本放送翌月と翌々月は再放送をお届け！
けど、新作は毎回ターボ!!

次回放送は11月22日(金)！
みなさん大好物の「予告寝起きドッキリ」も復活した愛媛県編スペシャルをお届け!! この上なくターボ!!!

ターボ全開でお送りする「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！ターボ」！
お楽しみに！......ターボ!!

［番組概要］
タイトル：「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！ターボ」
放送日時：毎月第4金曜日放送
◯2019年11月22日(金)22:00～新作（#49）放送
◯2019年12月27日(金)22:00～ #49再放送
◯2020年1月24日(金)22:00～ #49再放送
放送局 ：テレ朝チャンネル1

變到做季番

季番 其實仲有無意義 痴撚線
雖然都應該因為要等8Tour去佐賀先拍
平時係全國握手會場附近 鳩拍下都好呀

Roke

唔洗執柒仲想點

做咗半日岩手人

加推未新岩手都幾pure

我已經有清水
(仲有aho同行天）
係幾pure, 不過有些許鹽

小天使

又松山

buy buy buy

你出坑就永續架喇

るんばー

影完個event做返群馬人

我要親眼睇住team8執柒

飛夠未

你好意思講我

巨巨又飛 遲下中生誕可能又飛

中先算啦
（點解要用個又字，明明tour你哋去曬我無去）

揸出街真係IP都唔駛check

五大訴求

黑警還眼

買飛睇行天舞台劇未
閒日開晏晝場
頭先先買都買到3列

12月頭不了 又唔係做主角

小栗或成最大贏家?

唔同aks玩啦

體會到第日見證木奠下台嘅興奮了

再鐘埋落坑就一定係我黎

而家笑到最後既係邊個

剛剛先得罪完廣島人

好快到下一個比人清算

還掂都比人清算
拍多個三級露點先走啦
仲可以賺埋人氣幾好呀

鐘生

冇事嘅

正到痴線20191027認真加推了

露額

我都以為係

支持兵庫好女仔

第三張加對翼比佢未

想幫佢換做跳遠沙地多d

覺得佢會仆街

佢訓練有數

牙肥著就實仆

好可愛牙

個sr event 有邊個八mb玩
一齊集氣支持下好女仔

課金大戰不了
BTW今次個注意事項特登用英文寫名唔比開分身

上次唔係韓仔開分身咩？

我都只係打算射下三周, SR太呃錢鳥.
班死韓狗 上次刷分身刷到

清水參戰 睇情況睇下課唔課啦
不過我諗佢都唔會入到最後直路

2019年11月3日(日)
湯浅順司「その雫は、未来へと繋がる虹になる。」公演 12:00 / 16:00開演
※12:00公演にて、山本瑠香 生誕祭を実施いたします。
※16:00公演にて、山田杏華 生誕祭を実施いたします。
小天使與大天使同場公演

生日正日
BTW，消失了的清水生誕

新岩手 好似幾pure 可留意

7月sr更新左
而家應該無左RT黎呃星 要不停轉台睇30秒賺10粒星
唔好信網上D舊攻略

Twitter已經好多人喺度寫攻略（但睇唔明）

我都係睇呢個網 中間有個懶人包

Mark低先 thx

點解我中學無牙轆黎公平咩

驚班泡睇唔明日文所以今次咪特登用英文寫囉

好多8仔mb參戰

正呀喂 可以瘋狂睇SR
利申 仲有之前貨剩D金 , 唔知射邊個好

你首推都參戰喎 咁都要諗？

係咩? 唔見Twitter同Mail有講
btw 唔多覺佢會認真玩

sr公佈參戰 我見twitter好多人有轉條片

睇左條片鳥，如果佢真係認真玩 就支持到底

又話支持aho

兩個好女仔都支持

數地名

真係數晒77個府 拉左分半鐘布

仲有官方CALL教學

唔知班8仔見到自己首歌變左77會點諗

TOYOTA係秦國都幾多投資,唔知係咪都係佢贊助
作歌嗰個就FATFAT囉,之前先一雞兩食改左MELODY攞去泡賣多份,而家秦國任做

比多首好野大家欣賞下

BNK好似喺秦國幾成功
所以呢一兩年AKS耐唔耐就派本店去秦國同東南亞搵真銀

其實呢首歌原版除左好聽之外,都要個地獄馬拉松MV配合

77街&泰文 47街 威力加強版

每次聽泰文歌 個腦都係會響起嗰首拉打歌

小田 立仙 加油

有一句好似咪撚凍咖啡

牙田好似出聲都有困難咁樣

無睇
係唔係臭雞冠軍，奬品係卒業single+卒業solo con

屌 仲OT緊唯有睇重播
真係天趺落黎 港豬都要OT

この度はAKB48劇場公演「映像倉庫会員枠」抽選予約にご応募頂き誠にありがとうございます。

抽選の結果、以下の公演に当選されました！！
2019年11月03日(日) 12:00～ 湯浅順司「その雫は、未来へと 繋がる虹になる。」公演 山本瑠香 生誕祭

この度はAKB48劇場公演「映像倉庫会員枠」抽選予約にご応募頂き誠にありがとうございます。

抽選の結果、以下の公演に当選されました！！
2019年11月03日(日) 16:00～ 湯浅順司「その雫は、未来へと 繋がる虹になる。」公演 山田杏華 生誕祭

(唔到我飛

中撚晒啦比你地

中完又飛,仲勁過表巨無限一皮

上天係公平既

肥籤twitter用咗我之前幫佢影嘅相做profile photo

無限一皮係咩黎

真係好無恥

腿張開

正過平時(X

你地中撚夠公演未

唔記得琴晚halloween

AKB48チーム8「代表不在県メンバー募集合同オーディション」にて加入した新メンバーが、11月6日(水)より順次、「その雫は、未来へと繋がる虹になる。」公演の前座として公演デビューすることが決定しました!!

ゆきなbb

個event變左關東打吡

阿轆著圍裙煮野食，會否太正

茨城群馬魅力下位戰

仲未見到D塔王出現今日得アカリン一黎就有個十塔

AKB48G×美人百花 誌面争奪権 (3時間限定イベント)
11/1 17時～11/10 24時終了 初日終了時点の順位
1 岡部麟
2 清水麻璃亜 約30万差
3 山下エミリー 約5万差
4 佐藤朱 約10万差
5 吉川七瀬 約10万差
6 加藤夕夏 約60万差
7 左伴彩佳 約5万差
8 森香穂 約5万差
9 北野瑠華 約20万差

獎品唔吸引? 雖然係限左20+，但今次好似無乜人參加咁...

美人百花喺日本女性圈唔係都算出名架咩
個獎品我覺得都幾吸引啊

分團果d無咁得閒同你玩
8仔最得閒

HKT嗰個爬頭30萬分了
8仔啲票分散曬

大隊長個度 未需要扔貨金物品住啦
星星都夠分，我打算生日正日先巨額扔塔.
其他八仔就加油啦

提提大家每日課金係有限額
BTW 重課巨

大隊長好心就搞個schedule

好似今朝咁 我十點一起身已經miss左兩段直播

btw 無話我會重課窮人射十熊

得頭二係一定上到
四個八仔自己圍內𠝹票攬炒

冇睇博多個邊
乜佢地今次係玩谷一個上去咩

雷動計劃

最鐘意睇內戰 關東大戰

博多狂射塔，開20分鐘已經追返哂今日條數仲要反超40萬

Rock'n Roll Never Die
唔知6周年仲玩唔玩band

成團淨係谷一個
一定穩入頭二
8仔就爭崩頭

坐第一排

劇場坐第一排既感覺好神奇

點跟

幾時先除P牌架

咪色啦

躝

牙丸

下尾真心幾正，公演條裙短到條腿長到
90度躹弓又比晒福利睇到我眼都凸埋

一行埋去乜都未講 清水已經直接叫我個名
沉船啦

勁夠未

真·認知巨，點跟

佢本嚟就飯少啫

呢D基本野黎啦

巨巨

咁柒都正

推top都可以勁到咁

幾時化番日系妝？泡妝不了

邊個top

巴打回歸未

會唔會太勁

我應該唔會回歸啦，已經送左D劵去退...

等他日...再一齊推偶像啦

上個網都要比你地閃親 屌!

咁你幾時閃

你地勁夠未

又話2S改左制? 點解有個認知巨張 2s近撚到咁公平咩

認知嘛

現在 立刻

見到有個阿叔打直部機想影 個士大夫一個箭步衝上去扶返橫

唔打得直影架咩

今次開始唔比

我都好想見下各位巨巨既真面目

原因係咩

應該係mhh前幾日單嘢 順便加多堆規矩

低能打直定打橫影都要管

驚打直個鏡頭窄
比人借d意挨到近一近

好空虛

咁快

沉晒咁喎 巴打幾時一齊全勤

握手症候群

哪有錢

握手巨勁夠未

你個行天hea鳩我啊

呢度D巨巨識印銀紙

識西

知你推清水

射塔

講到射塔邊及你

最慘射完都無人理

睇唔到？

射完10熊唔當塔

所以自私嚟講係掟塔

聽日牙轆有卡啦OK SR 密切留意

啲人唔識做提係くまタワー囉

握手会 11月23日 卒業公演 12月20日
關西今年痛失雙核

一個卒 一個雪櫃
可以脫八了

下你仲有豬西喎

出現了

我都差唔多出8坑
住大阪無乜機會去到本家event

揀得大阪你就去做NMB人啦

NMB好呀

夜巴來回8千羊

過到黎之後真係睇多左

個個禮拜都碌過去咩

快撚啲躝啦

收到風呢度有人掟左幾廿萬座塔比壽星公

應該係網叔黎
好似係

多謝支持轆轆

巨巨真係好有米

跟唔到的世界

トヨタ自動車のことし４月から９月までの中間決算は、売り上げが去年の同じ時期より4.2％増えて15兆2855億円となり、中間決算としては過去最高を更新しました。
また、最終的な利益も2.6％増えて１兆2749億円と、過去最高になりました。

NHK NEWS WEB 2019年11月7日 13時36分

所以有閒錢養住班女

契爺千秋萬世

永續Corolla 永續prius

逃過一劫?

有錢都無用
d人都走得七七八八

QQ

咁你走未

Prius肯出新車未一係就直接全線車系都出Hybrid版算

Prius V, Aqua已經玩咗咁多年但仲係30系套舊野

新長崎

以為toyota

尾上 美月

全部人咪郁，舉高雙手

我咩都睇唔到，我唔知道，我冇嘢講，我要去醫院

本家隊長不了

嚟睇你表演

尋人，大隊長班o靚去哂邊?

禾瀨b可愛到

【審査員特別賞について】2019/11/13(水) 19:00
美人百花 編集長・編集部による厳正なる審査の結果、以下1名が審査員特別賞に選出されました。
おめでとうございます。

5位：清水 麻璃亜（AKB48 チーム８）

かまちゆきな我真係好愛你

勁

幫手噤下LIKE下, 訂閱噤埋個鐘仔, CLICK晒D廣告, 等佢地生活有番樽鹽

評審的眼睛是雪亮的

橙

睇一對情侶食壽司其實真係零吸引力

期待出片宣佈出櫃🌈

新DLC今日開始有mail睇了

點樣可以無料睇IOS個APP唔見有

APP無免費

課金啦你就

又要用個個AKB48 mobile，非在日巨無日本電話
睇黎要等到23號握下手仔先，抽左新兵庫,新岩手同新福島

又握

油王巨

好市民支持警察

この度、ひじちゃんと"Emma"を立ち上げることになりました。

ずっとブランドを持つことが夢だったので、とても嬉しいですが...
初の試みなので不安一杯です。

大好きなひじちゃんと、大好きなファッションを
Emmaを通してみなさんにお届けして行きます。

応援よろしくお願いします

\12月14.15日POP-UPイベント開催/
日時12/14,15
14日《1日目》
open：13:00
close : 19:00
15日《2日目・最終日》
open：11:00
close : 18:00

場所→ 東京都渋谷区神宮前6-16-26

係我老婆

咁細粒既黑警鶳左佢

等執

今日幫大家拆穿鈴木優香個西

洋鏡

井上美優長谷川百々花塩原香凜蒲地志奈尾上美月
好似有d料到
個樣

其實個樣都幾一般

井上美優尾上美月

D名好難記

蒲地志奈唔關你事

井上美優尾上美月井上美優尾上美月井上美優尾上美月

唔關
唔了

有啲想撚下新新潟

不錯

長谷川百々花
不過太細不了

12歲真係嚇親
個樣老到

左：松村美紅(三重)
右：福留光帆(兵庫)

塩原香凛(新潟)

左：井上美優(岩手)
右：蒲地志奈(岡山)

鈴木優香(静岡)

上見天乃(宮崎)

左：上見天乃(宮崎)
右：尾上美月(長崎)

志奈bb我真係好愛你

金魚記憶記唔哂咁多個

想錫咀仔

左：長谷川百々花(福島)
右：福留光帆(兵庫)

左：長谷川百々花(福島)
右：上見天乃(宮崎)

左：長谷川百々花(福島)
右：徳永羚海(鳥取)

香港加油
天佑香港

睇到好心痛(physically

班友係要聽議員講走去送死,神仙都難救

理大

本店CON去本店POST問會好D

八獨po問人睇唔睇本家

垃圾本家送都唔睇

我永續派 唔搞八獨

有無人買左清水舞台劇飛？

想幫千葉D含

不了 九成又係幾分鐘guest
(就到時間都會去 可惜唔啱)

我愛吉川七瀕

早左幾個鐘到

今日有網上傳聞引述太田話Team8成員發生打鬥，有關內容完全捏造，非常無聊。

好似幾有趣

我最後買左頭場 年頭睇果場都叫有好多戲

同埋真係做得好好睇大家都好專業

上次你又唔去

仲講

五反田tiger個製作係鳩啲
但班演員係幾pro

今次係TEAM-ODAC，應該唔同人？

不過我相信都係咁高質

五反田tiger係Team-ODAC嘅附屬女子劇團
我睇過一次佢哋嘅劇 覺得ODAC製作好好多
五反田tiger始終成本低好多

原來係咁，學到野了

今次洗唔洗幫你交信或者禮物之類比佢

唔使啦 有交低到畀人幫手 thx

こんばんは〜！
兵庫県代表・福留光帆(ふくとめみつほ)です！

本日、11月22日(金) 22:00から
「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ!ターボ」がCSテレ朝チャンネル1にて2時間SPで放送されます🥳

先日行われたチーム8全国ツアー愛媛公演にて
お披露目された、
岡山県代表・蒲地志奈(かまちゆきな)
鳥取県代表・徳永羚海(とくながれみ)
兵庫県代表・福留光帆(ふくとめみつほ)
の3人のお披露目の裏側を密着していただきました！

ダンスの練習風景や、本番前の緊張している姿、いろんな姿を見ることが出来ると思います🥰

チーム8としての初めてのステージ、緊張や不安でいっぱいでしたが、先輩方や一緒にステージに立った新メンバーのみんなに助けられとっても素敵な思い出になりました☺️

私たちのスタートをぜひ見てください！
よろしくお願い致します🙇‍♀

生命麵包

立場姐姐

八仔係咪執？出年TDC一星期無一場

連大米都不如

正式歸本家
唔知係咪因為上年mb屌又要排本店兼任con又要排rh又要排8又要排人地solo con客串

本家咪8囉

可能有其他預定呢

執柒演唱會

唔會有

屌柒個濕鳩拉banner 慶生見送得班圍內粉影撚到合照
屌你老母

仲要個條banner 細撚到條毛巾咁班粉係咪咁撚窮呀 死撚開啦 屌

我愛死你

上次清水慶生橫斷幕
好多食花生嘅飯唔敢企埋嚟
清水係咁叫其他人企埋啲然後話 啊 好多人支持我

最後我尋日一個新8仔都無握到

布谷 梨琉：
井上 美優：
長谷川 百々花：
塩原 香凜：
鈴木 優香：
松村 美紅：
福留 光帆：
徳永 羚海：
蒲地 志奈：
尾上 美月：
上見 天乃：

新岩手 不錯 怕怕醜醜咁
新兵庫 會開始貨金支持 琴日件私服
其他 不了

係劇場見到你

走左啦 我而家 去cafe先

不了

你都係睇中午個場？唉 屌 岩岩企撚左成場

你估坐第一排唔使還？

葡B我真係好愛你牙

咁咪好囉,害少幾個人,你返屋企害NMB啦

日飯係咁 不意外
隻濕鳩手機 Game D 連動都係同班台飯打上去
日飯完全冇出過力 然後坐享其成 DKLM

上次坐完一列之後，最鐘意member好有禮貌既90度躹躬

我都鍾意有禮貌嘅mb

佢地平時握手都已經麻鳩煩，拜托咁寒酸就咪扮大佬啦 屌佢老母

牙月巴個邊 團扇一人一把
呢邊影完張相 我都見唔到自己係邊真係吹撚漲

唔係
個fd手痕抽中左

2月先有得握尾上美月

【重要】Firefoxサポート終了のお知らせ
いつもSHOWROOMをご利用いただき、ありがとうございます。
2019年11月25日（月）をもちまして、
WEBブラウザ「Firefox」が非推奨環境となりますこと、お知らせいたします。

唔support firefox

Chrome 都唔見得work

琴日係會場 離遠見到個紫頭mk仔握nmb

mk架仔=柒

或者人地走先呢無事嘅

呃飲呃食芭堤雅

個冬陰公到最後都冇郁過

六嬸 三太公

我平時都有打開日本麻雀玩個隻KONAMI街機 majong fighting club.

唔識玩法

2019年11月28日
今後の番組についてのお知らせ
いつも番組をお聴きいただきありがとうございます。
また、ひぃちゃんへの応援メッセージありがとうございます！
今回は、内容を変更して、みなさんからのメッセージをお送りしました。
番組でもお伝えしましたが、
「ＮＥＺＡＳ Ｐｒｅｓｅｎｔｓ ＩＺ*ＯＮＥ本田仁美のＷｏｒｌｄ Ｇｅｔ Ｙｏｕ」
は、一度お休みさせていただくことになりました。
ひぃちゃんが復帰できるようになったら再開します！
ひぃちゃんが一日も早く番組収録出来るよう
レディオベリーとしても最大限努力していきます。
詳細が分かり次第、この番組ホームページや
レディオベリーの公式Ｔｗｉｔｔｅｒなどにアップします。
こちらもチェックをお願いいたします。
また、ひぃちゃんへの応援メッセージも引き続き募集しています。
「本田仁美のＷｏｒｌｄ Ｇｅｔ Ｙｏｕ」のメッセージフォームから送ってください。
お待ちしています

香港時間今晚七點至八點tw 我d碟仲係日本集運未寄到番黎

無買到
之前con碟拆完生寫都未睇

買左當睇左

買完我都未睇過純粹支持下

七對子七對子
最易食

斷么九
最安全就門清
我自己就最鐘意儲ドラ

其實唔難

主人/副主人出手踢佢地咪得囉

講緊架仔班公會 連動果陣完全冇人幫手
我地呢邊幾條友加埋十幾個 Acc 打足成個月榜
我自己都幾次榜每個打一億分
加埋公會戰張卡成個月應該使左十幾廿萬粒石

幻覺黎 成日拎住五對半係手等立直等到化灰都唔黎

哦你話全部推嘅總計
我以為你話公會入面有freerider

屋企都可以搞亮燈儀式

請支持各選區豐田黨候選人

①22歳以上枠
2019/12/6(金)17:00 〜 2019/12/12(木)23:59
佐藤朱 小田えりな

②20〜21歳枠
2019/12/8(日)17:00 〜 2019/12/14(土)23:59
髙橋彩音 吉川七瀬 左伴彩佳 行天優莉奈 立仙愛理

③18歳（高校生を除く）〜19歳枠
2019/12/12(木)17:00 〜 2019/12/18(水)23:59
坂口渚沙 橋本陽菜 服部有菜 永野芹佳 山本瑠香 倉野尾成美

④17歳〜18歳（高校生）枠
2019/12/16(月)17:00 〜 2019/12/22(日)19:59
小栗有以 髙橋彩香 歌田初夏 下尾みう 山田杏華 宮里莉羅

⑤16歳以下枠
2019/12/20(金)17:00 〜 2019/12/26(木)19:59
塩原香凜 奥原妃奈子 奥本陽菜 藤園麗

跟住又攬炒

會否太多人參加

同上次比踴躍好多

有以 渚沙 同 成美都參加晒

睇黎又有唔少人要捐肝捐腎

不過又有ngt兩大臭雞

今次tour是咪唔會有game玩...
有啲想唔去...

個新春GOODS係咪買一次抽一獲？

舊年買左5千+1萬+1萬5 抽三次咩都落撚晒

又飛

今次只限一次(好似係

成班巨巨唔聲唔聲中晒等飛

又中

網上買果D又點會中...

點解用個又字
我開二柱個acc兩年嚟第一次中

咁又飛

扭擰緊

其實除左神推生誕想要98中之外 我近幾個月想睇既公演都睇過晒

今年都係買幾個算

又黎二樓後排就

我只係想同清水玩game...
上年8日打風吹走咗啊

巴打又飛

又係時候like下subscribe下噤下個鐘仔click下廣告等佢地生活有番樽鹽

聖誕握手嘛

支持ed
不過早日回頭是岸算啦

買買買，去現場買

你喺日本嘅時我喺日本城

你射左先，射左佢就會發現賣得唔好搞新春祭（好似係咁

同佢走舞台條數一樣

人類總是犯下同樣的錯誤

tour想有攤位嘅方法
就係要令AKS覺得嗰場會冇咩人去, 要諗辦法谷人

舞台我係直情無抽

屌你佐賀而家任中
肯定搞

有fd唔中

連我都會中既野居然會有人唔中

我都中晒平時都唔多中

今年伏袋啲嘢仲衰撚過上年
睇嚟aks真係好唔掂

佢已經好慘
仲比你地串

中兩場就唔使諗啦

已射機票再買過

愛死你

天使啊

4月3號開橫ARE CON了(好似係

AKS 租夠兩日咪開到6周年橫are

世界第一

好想比新美久無限西面

咁快就學人黑面(X

點解細圖新秋田成個hama咁

DD子生誕 希望抽得中

想知清水個生蛋會俾人尖到幾時
(好彩）

真係換隻檸檬出落去都唔覺的

我要初戀呀

一生人只有一個志奈同一個DOREMI

小田仲lead緊中井百七萬分 歡迎地球聯合軍加入

聽日小田幾點開？

未講

淨係知聽朝5點半

支持小田贏臭雞

竟然唔po埋最重要嗰張

🌟12時30分〜12時55分 25分

🌟17時30分〜17時50分 20分

🌟19時30分〜19時50分 20分

🌟21時35分〜22時05分 30分

🌟22時59分〜23時59分 60分

歡迎地球聯合軍

改咗了

最後咩環境

好似爆左上第2？

最後係咪第二? 快d官宣擊敗臭雞團
btw最尾20分鐘 超級多人輪住課金比小田
5-10分鐘收左2-3百萬分

掟垃圾咁掟

仲有冇淨，掟d俾我

［喜報］地球聯合軍 笑到曼後

*最後

本身幾驚瀧野會輸俾條友

見到小田跌返落第4 果刻擔心多D

套劇幾好睇

唔使驚 係技術性調整

大佬
清水戲份多唔多
我見啲人話後面睇到喊

戲份都唔少，角色幾有趣
個故事係幾感人，去到後段果陣，我旁邊果個不停喊

惟一不滿就係Goods真係太貴，一個tote bag賣2000yen

有簽名啊嘛
有無生寫賣
唉屌早知我都去睇

人類總是犯下同樣的錯誤.jpg

痴撚線逼害到癲
晨早買曬機票突然又話有舞台劇
封面無樣出仲要double guest點咪以為又係客串幾分鐘

機會仲掌握係你手

2000yen 買真係有D貴，透明膠File好似都要1000yen

生寫1000 1set 4張，不過無清水

S席入場果陣有得選擇一張有唔同角色既生寫，清水得其中一張有出現，所以我就要左果張

無了 今個月啲假用曬
準備握手會懺悔

我見清水tweet咗張硬照好撚正
有得買就好
(之前五反田tiger event我都有買到個簽名tote bag)

2S佢同優佳里都係無份
同樣係2000，我比較想影即影即有

嗰啲肯定無啦 AKS邊肯

順便問埋 清水係著咩鞋 咩色
想畫圖但一直都全身相

麗千金日日著名牌

好似係黑色boot....我記性好差

好 thx

好想犯罪

肥美睇黎可以打破難波包攬頭位既計劃

SR全力支持肥美剪左短髮簡直太QQ

極危險厄介

14歲少女天使

犯左罪了

Aho真係得意到癲

難d
今次event d難波飯play real
連原かれん呢d二打六都炒緊三百幾萬
下組有以就應該贏到既

難波成團出一個,咁有戰術 點贏推naru同nagi入去算啦

淨係出一個都要d飯肯谷
以前山本彩總選都谷唔到第一啦
而家三連勝緊真係痴線
仲要呢組係打緊成美豬西

不過未到最後一刻都好難講
尋日狄野最尾5分鐘應該收左起碼100座塔反cup到上第二

前晚都追到差一百萬內，尋晚又拉返開超過三百萬
下組博多都係得美久一個，大米又係得一個研究生，小粟好似自已都唔肯定可唔可以每日開到三個鐘，下尾又唔知仲有幾多泡會課，睇黎又係混戢一場

呢組應該最多top
又唔知d不人氣既會唔會有人谷

唔貪心 保到牙肥牙豬入2 3 就夠
驚最後比人爆塔爆走其中一個

你爆塔比佢地咪得

叫咩名

死亡之組

01位 3,810,266 pt _________0 pt 小栗 有以（AKB48 チーム８）
02位 3,659,325 pt __-150,941 pt 下尾 みう（AKB48 チーム８）
03位 3,525,547 pt __-133,778 pt 小林 莉奈（NMB48 研究生）
04位 2,654,533 pt __-871,014 pt 田中 美久（HKT48 チームH）
05位 2,654,446 pt _______-87 pt 高橋 七実（NGT48 研究生）
06位 __988,437 pt -1,666,009 pt 山田 杏華（AKB48 チーム８）

同估計一樣5人亂鬥
難波終於唔係1位

睇完都唔係好知佢抽緊D乜

有啲這個殺手不太冷feel

佢開心就夠

Merry Christmas

好有壓迫感

一齊砌全新添八SBC

識擺陣，應該係堅識波

識打4231 應該都跟得幾貼下

話晒都九年足球部

8仔都賣隊長了

再見奶媽

一路順風快手加入事務所

想比佢省鳩我

遲d大過行天

team8橫野

小粟好似要輸

抵啦，自已唔識玩，大西教佢又唔聽

大忙人又蠢係咁架喇

坂口渚沙
@s_snowgirl_n
今日、
帯広ばんえい競馬場で、
「坂口渚沙生誕祝賀杯2歳D-7」って
ゆうレースがあるみたい🤭✨

ありがとうございます！😊
好撚勁

好似CCTVB 杜如風有介紹過，小小錢就可以冠名

邊位生日呀? 北海道靚靚豬生日快樂

2019年12月28日(土)
湯浅順司「その雫は、未来へと繋がる虹になる。」 15:30開演
清水麻璃亜 生誕祭

拖到2019 最後一場

《TGC2020出演權17-18歲官方發表最後結果》

Showroom「TGC2020 出演権獲得イベント(17〜18歳)」結果正式發表，昨晚被某粉絲 PM 來大罵，莫名其妙的。昨天活動未完結前幾分鐘排名是1位小林莉奈、2位下尾みう、3位小栗有以、4位田中美久。在最後一分鐘開始風雲色變，田中美久粉絲連拋百支熊反超前變成第2位，而下尾みう間接把小栗有以轟出三甲。⛑⛑⛑

一早識fc一下唔好學人作故仔咪唔使勞煩伯母
成日都要丟架

呀貼錯post
不過都關8仔事既

課金比賽，輸既唯一原因就係課得唔夠人地多
點解唔撚話難波出術，個人賽變團體賽

無得咁賴既
8仔都可以一條心每組淨係出一個嫁wo

仲要有以本家一姐
根本唔洗玩呢d都有得上tgc

真係覺得多舊魚
傷心又傷身

不如貨少啲 等總選好過啦

呢d job平時佢洗鬼同人爭餐懵
本身唔熟showroom儲星玩法加埋飯又多首投族所以蝕左好多張

痙

THIS 妹妹應該會成才

出事嫁嘛

8仔大魔頭
帶埋啲邪道入黎

一直在挑戰豐田底線

感動既係
一月同二月都有得見到行天

又握手

你

.gun

你飛夠未

我已經要同清水懺悔無去睇佢舞台劇
仲有咩好講
邊似你

我都係同行天講下舊事
成場忍住屎睇佢生誕仲要見送守尾門

守尾門即係瘋狂視姦佢
仲想點

果陣都成身屎氣
都無乜心情望

白い液体 こぼした ティッシュ 全部アウト

志奈我愛你

新福井is coming to town
同早前所傳一樣，前福井偶像團成員

又有新女仔比大家加推

即係應該佐賀會初披露

又收埋啲元 idol 會唔會好似新收果個大魔頭咁
搞亂啲風氣

今日上左圖，可能聽日劇場已經出黎

個團有商場做support ，應該係正經野黎

真心幾可愛

福井県
代表
サカガワ ヒユカ
坂川 陽香

ニックネーム
ひゆか

生年月日
2006年10月7日

咁撚ON9拎個生誕 介紹其他團既人

橙到...

不on9 就不是AKS

成team人個樣無奈到仆街
(清水自帶被欺凌屬性）

成世人未聽過咁大聲嘅群馬call
加埋虹の列車個まりあ十六連call

又一巨巨 中埋神推生誕 點跟

上年黑過墨斗你唔知啫

你點中的

成班巨巨點跟

[告急] 德國人權法30號截,差10K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

在有生的瞬間能遇到妳 竟花光所有運氣

大隊長頂替救世主

買部電視睇先

又一次沉晒

係真係啲運氣用撚曬 日日瘋狂改行程 條條線都唔開 每日一單

本家一姐統領世界

今年佢最大份生日禮物就係失作明夏卒公

尋日我一返東京 個fd去到邊啲雪就落到邊 勁靚

換來既係まりあ係你面前鴨子坐 講萌セリフ

對撚住個cam 唔係對住我
Btw尋日都見到某個重要嘅人

抽,然後中(好似係咁

分別係班巨巨禁親都中
我呢D渣渣就禁極都中風咁解

不要再說了

聽講巨巨中好多福袋

中伏袋還中伏袋
中公演還中公演
兩回事黎既

咁豬既
下海都無人睇

中伏袋有權利咪即係=中公演

係感動既

方展博：一隻. jpg

好想比佢西面2020要出盡全力推

你地中撚夠未

我條女(難波果個)而家次次見到我都西面
可能認得我係廁撚

其實啲mb有時間望其他列架咩
見佢哋永遠都淨係望行緊上嚟嗰個

無人排果d咪會得閒望
btw我係同佢講sr event我掉哂d星比行天
之後佢就西我面

仲有試過有mb無野做企係隔離條空lane到r我條隊d人吹水

大隊長成日都話見到飯排其他隊
究竟點望到的

抵啦

Q到震

佢要望實望到 轉一轉角度姐條隊咁近 我11月同12月都比佢踢爆左兩次

全職轉睇難波未

想推倒佢

沉船未

我：見你開左兩日已經炒鳩人，所以我掉哂d星比其他人
佢：who，是咪運上
我：

去埋佐賀我出坑呀

女人嘅妒忌心好重

就黎次撚次入去都要講你係一番

沉晒架啦愈洗愈多錢
出年地元event都打算制霸埋

在日巨.gun

你在日巨
可以瘋狂搵行天（同埋難波

咁本家出到新碟未

等到老死都未出
過埋二月無得握手 無晒目標

好彩二月勁撚多場nmb

行天不出，誰乳爭鋒

有容奶大

Who need new shizuoka

想飲奶 好白滑

點解我個名咁g線

我知錯了
唔睇橫野了

2020年1月6日(月)

湯浅順司「その雫は、未来へと繋がる虹になる。」公演 14:30/18:30開演
※14:30公演は「2020年 AKB48新春グッズセット」のチーム8 抽選特典『2020年チーム8劇場新春公演 観覧権』の対象公演となります。
※18:30公演にて春本ゆき 生誕祭を実施いたします。

【出演メンバー】※2公演共通
横山結衣（青森県）・佐藤朱（宮城県）・吉川七瀬（千葉県）・左伴彩佳（山梨県）・歌田初夏（愛知県）・服部有菜（岐阜県）・橋本陽菜（富山県）・平野ひかる（石川県）・永野芹佳（大阪府）・濱咲友菜（滋賀県）・奥原妃奈子（島根県）・春本ゆき（徳島県）・立仙愛理（高知県）・倉野尾成美（熊本県）・藤園麗（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

2020年第一場就處決犯人

早啲解決咪好囉，唔好搞到人地生誕，午場靜靜雞

躝啦

夜場抽黎睇下先

點解我仲係香港

點解我都係香港

佐賀又話有新年會 圓陣 2S點解咩通知都收唔到

Molamola

競猜聽日會否公佈神奈川 茨城 熊本

好難講

元ＡＫＢ太田奈緒がエイベックス所属 女優活躍誓う

2020年3月1日(日)
チーム8 全国ツアー
茨城県 日立市民会館

轆仔

訊號符號📶

宇宙海賊

AVEX出左名FAIL好似係

Avex當年搞女團就出名fail既

旗下藝人可以比人中出爆鑊，夠好未

吊帶裙

又要等多兩個月先有得睇tour

點解我仲係博多

點解我仲係東京

空虛

大隊長+關東+得1300個位，抽到先算啦

比人中出前係好
結婚生仔既野都係遲早既事，問題係同邊個，係好人定賤男既啫

呢度D巨巨話中就中架喎

茨城邊有人去

好似係

岩 唔去啦 鄉下地方 不了

臭雞橫躝未

快❗️

笑得幾開心 黑子又輸

岩岩現場睇 都仲幾正

唔黑了

話左你weak

WEAK到

緊係要狠狠教訓佢

好想夾係志奈れみ中間

係真

不了，2020睇一場夠了；出坑啦

真，一齊出坑

次次講出坑 現場又一大班人

同黑警四點鐘鳩up大會差唔多

強推七丸了好正 好QQ 又認知

又

睇≠飯

俾錢係咁刷 Pay to Win架喎

係咪有咩誤會

彈出彈入，你吹咩

靠你carry

2020年 Team 8 自己出single既機率有幾大？

係零呀

我呢啲渣渣Carry唔起啲巨巨啦

比我發下夢都好

AKS = 林奠
純本家single = 獨立調查委員會
Team 8 single = 真雙普選

但係而家呢個真雙普選係直頭無人主動爭取

咁大佬你carry下我

AKS 五大訴求 缺一不可
撤回救世主畢業宣言
釋放被雪禾珠
成立委員會調查奈々點解咁正
本部純血single
T8 獨立出道

現在出都太遲 走左咁多人
拆散兼任=97

唔會單獨出道唔洗諗啲多餘既野

可以移民(出坑)，或者過隔離共享大48G榮耀

咁廁嘅你啲要求

返工啦你
我都要

又會比佢搶到小粟嗰位,係有啲料到

建設民主本家 不了

有最後一個就夠

上次大組閣完已經知一切都只係妄想

仲講team 8自已出碟
而家本家出到新碟未

隻SUSTAINABLE真係好SUSTAINABLE

可以賣到team 8全切仲長命過亞視

大隊長生蛋喺A公演開
首先你是個本家人

今日先知咩 做成世握手女奴 血汗工廠啦

AKB48 team 8

咁抽未

抽就實抽但無諗過中 無特權

飛

唔中就唔飛啦2月又有渣手會

好撚正

IT狗做乜唔貼佐賀圖嘅

佢今次再販黎都唔知做乜
得番少少渣都要拎出黎賣
第一輪已經抽幾十中得一兩張

misa真係好正

劇場女神公演套衫

集集都有榨汁機

03/22 熊本Tour

又可以飛了

我21號番香港
笑死

射機票

唔係唔去呀

9

我真係好愛你

長久玲奈 1st写真集「KURENA」と1stミニアルバム｢My Own Way｣を2月にリリース

鄉村呀姑

水著

你會唔會諗太多

幻想一下不錯

買囉

長久：好心你幾廿歲人就唔好咁多幻想啦

此風不可長

晨早就

白滑

忽然想飲番人奶

其實呢3個做咩走埋左一齊？

哦

夾得好辛苦下尾同行天就唔洗咁出力

不得了

你唔要我要

唔撚洗飛了 有vr劇場

點可以同肉眼比

邊有咁多銀兩飛有Vr已經好正

靜啦

VR劇場會唔會係爆晒格個D質素黎

老早比過個版你睇，當然實物同Demo 一定有出入

幾時會移籍100%共享大本家榮耀，好行夾唔送

Karinrin幾打意

我同意

lobby觀賞團

me著住件茨城tee 好搶眼

又扮

邊有咁多人係現場見過我

真。唔好咁咩咩啦好無

比粒膠都廢事

要等公佈神奈川先開新po?
但係今晚好似臭雞團又然

第三

無神奈川 / 6 周年

完

可能茨城先講呢 差個幾日

下3月頭點抽4月頭既飛？